高登為咗谷人數，開始ban晒電話台小米同miui啲post

小米D post 又唔見哂..

傾緊既MIUI用家POST都可以唔見左，睇嚟林袓信開始做野啦

Ban0左又谷人數？唔明⋯

bam post唔係bam acc

果邊真係好撚靜

Why? 唔明

似收咗華為錢啫

打手唔洗搵食咩

磚機會唔會俾人炒